import { jsx as _jsx, jsxs as _jsxs } from "react/jsx-runtime";
import { FaFacebook, FaInstagram, FaYoutube, FaLinkedin, FaTelegram } from "react-icons/fa";
const Contact = () => {
    return (_jsx("section", { className: "bg-teal-800 text-white py-16 px-6 bg-#1E746D mt-20", children: _jsxs("div", { className: "max-w-6xl mx-auto grid md:grid-cols-3 gap-12", children: [_jsxs("div", { className: "flex flex-col items-center", children: [_jsx("h2", { className: "text-green-700 text-2xl font-bold mb-4", children: "Siga-nos" }), _jsxs("div", { className: "flex space-x-4", children: [_jsx("a", { href: "https://www.facebook.com/taniguchianaong", target: "_blank", className: "text-green-700 text-2xl hover:text-gray-300", children: _jsx(FaFacebook, {}) }), _jsx("a", { href: "https://www.instagram.com/tanipcds/", target: "_blank", className: "text-green-700 text-2xl hover:text-gray-300", children: _jsx(FaInstagram, {}) }), _jsx("a", { href: "https://www.youtube.com/channel/UC_yVpjm9vkSfrPqdfZV7L-Q", target: "_blank", className: "text-green-700 text-2xl hover:text-gray-300", children: _jsx(FaYoutube, {}) }), _jsx("a", { href: "https://www.linkedin.com/in/ong-taniguchiana/", target: "_blank", className: "text-green-700 text-2xl hover:text-gray-300", children: _jsx(FaLinkedin, {}) }), _jsx("a", { href: "https://t.me/taniguchiana", target: "_blank", className: "text-green-700 text-2xl hover:text-gray-300", children: _jsx(FaTelegram, {}) })] })] }), _jsxs("div", { className: "text-center", children: [_jsx("h2", { className: " text-green-700 text-2xl font-bold mb-4", children: "O que n\u00F3s fazemos?" }), _jsx("p", { className: "text-green-700 text-left", children: "Somos uma Organiza\u00E7\u00E3o Governamental sem Fins Lucrativos (ONG), que tem como objetivo tornar o mercado de trabalho um ambiente mais inclusivo. Desde 2011 assumimos o compromisso social de impactar vidas de pessoas com defici\u00EAncia, atrav\u00E9s da capacita\u00E7\u00E3o profissional. Buscamos contribuir e representar uma parcela da sociedade pouco assistida, a fim de desenvolver um potencial de trabalho t\u00E9cnico e humano, oferecendo apoio e motiva\u00E7\u00E3o para um estilo de vida socialmente inclusiva." })] }), _jsxs("div", { children: [_jsx("h2", { className: "text-2xl text-black font-bold text-green-700 text-center mb-4", children: "Contato" }), _jsxs("form", { className: "flex flex-col space-y-4 bg-white p-6 rounded-lg text-center", children: [" ", _jsx("button", { className: "bg-blue-500 px-6 py-3 rounded-full shadow-lg hover:bg-blue-700 transition-all animate-pulse-slow", children: _jsx("a", { href: "https://forms.gle/PmvozApHJ9aUmxCv6", target: "_blank", children: "Click para enviar uma mensagem" }) })] })] })] }) }));
};
export default Contact;
